乜原來愛華頓同利物浦個球場真係咁近架

高空直頭望哂兩個場

唔係點同市光榮

同區光榮

唔係你估？真係當同市光榮係鳩噏？

愛華頓其實有咩光榮？

同市光榮你都唔知 ？
迪路菲奧，爆佢！

無

對賽個陣啲球員行過去定搭直升機？

登地同登地聯行過隔離街就係

everton有神龍完勝猁狗

都唔洗睇啦！我利肯定上半場先輕取拖肥3球。

會唔會搭車

咁熱刺同熱狗呢?

之前有隊離個場好近都要搭大巴比人屌唔環保係邊隊

係搭飛機, 記得阿狗有份

之前去過，分岔路真係向左行就愛華頓，向右行就利物浦，Go Blue or Go Red